<contentList date="17/08/2023 10:00">
   <content contentuid="h354d66e0g185eg4a38g805aga9caa11f17f6" version="1">MIKSTURY</content>
   <content contentuid="h0d86d257g57e0g48a4gbe06g222ecf9d1e31" version="1">MATERIAŁY WYBUCHOWE</content>
   <content contentuid="hafb1f446g2b90g4517gb022ge9c64254d39f" version="1">STRZAŁY</content>
   <content contentuid="h349b901eg3fceg413fg9f49g93914c5de462" version="1">OLEJE</content>
   <content contentuid="he43abeaegb7bfg41b2g9263g390bf0710783" version="1">ZWOJE</content>
   <content contentuid="h720e20e2g9395g47d1g8970gc93efe112f8a" version="1">KSIĄŻKI</content>

   <content contentuid="ha24fd612ga6e5g4226g952bge3daa1bf5f14" version="1">Pojemniki Samosortujące</content>
   <content contentuid="hda39471eg7896g48b7ga531gbc5f2271c798" version="1">Kołczan Szepczącego Wylde'a</content>
   <content contentuid="h29545ebegdc58g411dg80a8g576b426ee178" version="1">Tajemny Kodeks Eterycznych Zaklęć</content>
   <content contentuid="h7c33d2c5g50a7g486cg9f65gc92dd51e01ab" version="1">Fialmantyla Eklipsa</content>
   <content contentuid="hded932e3g534bg4b2ega375gd289e8c0f150" version="1">Płomienionośny Psotnik</content>
   <content contentuid="hcdad16c7g7ee2g4553g98e7g1eb889084d0c" version="1">Nocentia Viperflask</content>
   <content contentuid="hf9fad078g4407g4456ga2e0g43d04179498f" version="1">Przechowuje twoje strzały</content>
   <content contentuid="h31d34ad0g8038g449fgb090g393f4253c84c" version="1">Przechowuje twoje zwoje</content>
   <content contentuid="hec42cec7g475dg4a12g92cbg793218ea5123" version="1">Przechowuje twoje mikstury</content>
   <content contentuid="h3b89156fg1df9g4e6dga2a4gd174033c451b" version="1">Przechowuje twoje granaty</content>
   <content contentuid="heea96ad2gd770g4071g9741ga34b5fce5dd6" version="1">Przechowuje twoje trucizny</content>
   <content contentuid="h0c3837c4g2d41g440aga302g3a986c847daa" version="1">Pojemniki Samosortujące na strzały, zwoje, granaty, listy, książki, trucizny i mikstury.</content>
   
   <content contentuid="hc994caa3gd163g468bg81b6g5ff50b7bee42" version="1">Oto Kołczan Szepczącego Wylde'a, dzieło zrodzone z dziwacznych zaklęć i utkane z esencji samego światła gwiazd. Na jej miękkiej skórze w kolorze obsydianu znajdują się delikatne maswerki przypominające tajemne pieczęcie, wytłoczone błyszczącą srebrną nicią. Kształt kołczanu faluje z nieziemskim wdziękiem, przypominając płynny taniec gałęzi wierzby w oświetlonej księżycem dolinie.</content>
   <content contentuid="heef64c1egf416g4b05ga73cg20abcb5ba7b5" version="1">Oto Tajemny Kodeks Eterycznych Zaklęć, skarbnica mistycznej mądrości zamknięta w przepięknym relikcie wykutym z rdzenia Starego Drzewa, gatunku splecionego z samą materią magii. Jego lakierowana obudowa mieni się niezliczoną ilością kolorów, przywodząc na myśl zorze polarne zdobiące niebo królestwa nietkniętego stopami śmiertelników.</content>
   <content contentuid="h08721676g3e3bg40a9g8887g79cd6ed61103" version="1">Oto Fialmantylia Eklipsa, cudowne dzieło utkane z nici snów i kropel rosy, naczynie, w którym mieści się sama esencja tajemnych eliksirów. Wykonana rękami rzemieślników półmroku i pobłogosławiona przez niebiańskich mędrców, ta saszetka jest arcydziełem zarówno pod względem formy, jak i funkcji, zaklętym gobelinem wplecionym w każde włókno.</content>
   <content contentuid="hdae698e2ga1dag41bdgbb85gc1ae49c36988" version="1">Oto Płomienionośny Psotnik, drobny cud psot wyrzeźbiony z samej esencji piekła i śmiechu. Z formą wykutą ze stopionego rubinu i oczami błyszczącymi jak złośliwe gwiazdy, ta energiczna istota tańczy nad przepaścią pomiędzy chaosem a urokiem, towarzysz, który przeciwstawia się oczekiwaniom i rozpala serce zachwytem.</content>
   <content contentuid="h16eb3747gc973g4f09ga6c0ge38cfec1adf3" version="1">Oto Nocentia Viperflask, hipnotyzujące naczynie o potężnej złości, arcydzieło mrocznej sztuki, w którym skrywa się esencja jadu, zarówno zabójczego, jak i nikczemnie czarującego. Wykonany z obsydianowego szkła nasyconego najciemniejszymi sekretami tajemnej rzeczywistości, jego gładka powierzchnia mieni się subtelną opalizacją, przypominając światło księżyca odbijające się w wodzie o północy.</content>
 
</contentList>