<contentList date="17/08/2023 10:00">
  <content contentuid="hda39471eg7896g48b7ga531gbc5f2271c798" version="1">Kołczan </content>
  <content contentuid="h29545ebegdc58g411dg80a8g576b426ee178" version="1">Tuba na zwoje</content>
  <content contentuid="h7c33d2c5g50a7g486cg9f65gc92dd51e01ab" version="1">Futerał na mikstury</content> 
  <content contentuid="hded932e3g534bg4b2ega375gd289e8c0f150" version="1">Diabeł Bombowy</content>
  <content contentuid="hcdad16c7g7ee2g4553g98e7g1eb889084d0c" version="1">Futerał na trucizny</content>
  <content contentuid="hc994caa3gd163g468bg81b6g5ff50b7bee42" version="1">Historia tego magicznego kołczanu została dawno zapomniana, chociaż prawdopodobnie miała ona coś wspólnego z niewytłumaczalnym, ale dobrze udokumentowanym niedoborem kompetentnych Fleczerów w Czasach Kłopotów.</content>
  <content contentuid="heef64c1egf416g4b05ga73cg20abcb5ba7b5" version="1">Ta solidna tuba pozwala na umieszczenie w nim dziesiątek zwojów, bezpiecznych przed ogniem, deszczem lub piorunami – typowymi zagrożeniami, jakie napotyka każdy poszukiwacz przygód.</content>
  <content contentuid="h08721676g3e3bg40a9g8887g79cd6ed61103" version="1">Ten skórzany futerał, zwykle noszony przez podróżujących uzdrowicieli, składa się i pozwala użytkownikowi przypiąć delikatne butelki z miksturami do wyściełanego boku za pomocą licznych skórzanych rzemieni, aby zapewnić bezpieczne przechowywanie podczas podróży.</content> 
  <content contentuid="hdae698e2ga1dag41bdgbb85gc1ae49c36988" version="1">Rzadko używany obecnie Diabeł Bombowy, jest nadal jednym z najbardziej praktycznych sposobów przenoszenia przedmiotów wybuchowych.</content>
  <content contentuid="h16eb3747gc973g4f09ga6c0ge38cfec1adf3" version="1">Ten skórzany futerał, zwykle noszony przez zabójców, składa się i pozwala użytkownikowi przypiąć delikatne butelki z trucizną do wyściełanego boku za pomocą licznych skórzanych rzemieni, aby zapewnić bezpieczne przechowywanie podczas podróży.</content>
</contentList>