<contentList date="25/08/2023 21:00">
    <content contentuid="h354d66e0g185eg4a38g805aga9caa11f17f6" version="1">TRANK</content>
    <content contentuid="h0d86d257g57e0g48a4gbe06g222ecf9d1e31" version="1">EXPLOSIV</content>
    <content contentuid="hafb1f446g2b90g4517gb022ge9c64254d39f" version="1">PFEIL</content>
    <content contentuid="h349b901eg3fceg413fg9f49g93914c5de462" version="1">BESCHICHTUNG</content>
    <content contentuid="he43abeaegb7bfg41b2g9263g390bf0710783" version="1">ZAUBERROLLE</content>
    <content contentuid="h720e20e2g9395g47d1g8970gc93efe112f8a" version="1">BUCH</content>

    <content contentuid="ha24fd612ga6e5g4226g952bge3daa1bf5f14" version="1">Autosortierende-Container</content>
    <content contentuid="hda39471eg7896g48b7ga531gbc5f2271c798" version="1">Flüsternder Wylde-Köcher</content>
    <content contentuid="h29545ebegdc58g411dg80a8g576b426ee178" version="1">Arkaner Kodex der ätherischen Schriftrollen</content>
    <content contentuid="h7c33d2c5g50a7g486cg9f65gc92dd51e01ab" version="1">Eklipsischer Fläschchenmantel</content>
    <content contentuid="hded932e3g534bg4b2ega375gd289e8c0f150" version="1">Flammengeschmiedeter Unfug</content>
    <content contentuid="hcdad16c7g7ee2g4553g98e7g1eb889084d0c" version="1">Gefährliche Vipernfläschchen</content>
    <content contentuid="hf9fad078g4407g4456ga2e0g43d04179498f" version="1">Bewahrt deine Pfeile auf</content>
    <content contentuid="h31d34ad0g8038g449fgb090g393f4253c84c" version="1">Bewahrt deine Zauberrollen auf</content>
    <content contentuid="hec42cec7g475dg4a12g92cbg793218ea5123" version="1">Bewahrt deine Tränke auf</content>
    <content contentuid="h3b89156fg1df9g4e6dga2a4gd174033c451b" version="1">Bewahrt deine Granaten auf</content>
    <content contentuid="heea96ad2gd770g4071g9741ga34b5fce5dd6" version="1">Bewahrt deine Waffenbeschichtungen auf</content>
    <content contentuid="h0c3837c4g2d41g440aga302g3a986c847daa" version="1">Autosortierende Behälter für Pfeile, Schriftrollen, Granaten, Briefe, Bücher, Waffenbeschichtungen und Tränke.</content>     <content contentuid="hc994caa3gd163g468bg81b6g5ff50b7bee42" version="1">Erblicke den Flüsternden Wyldenköcher, eine Schöpfung, die aus gespentischen Verzauberungen geboren und aus der Essenz des Sternenlichts selbst gewebt wurde. Sein geschmeidiges, obsidianfarbenes Leder trägt zarte Zeichen, die arkanen Siegeln ähneln und in glitzernde Silberfäden eingeprägt sind. Die Form des Köchers schwingt mit einer jenseitigen Anmut, die an den fließenden Tanz der Weidenzweige in einer mondbeschienenen Schlucht erinnert.</content>
    <content contentuid="heef64c1egf416g4b05ga73cg20abcb5ba7b5" version="1">Sieh dir den Arkanen Kodex der Ätherischen Schriftrollen an, eine Schatztruhe mystischer Weisheit, verpackt in einer exquisiten Reliquie, geschmiedet aus dem Kernholz des Holunderbaums, einer Spezies, die mit dem Gewebe der Magie selbst verwoben ist. Sein lackiertes Äußeres schimmert in einer Vielzahl von Farben, die an die Polarlichter erinnern, die den Himmel eines von sterblichen Füßen unberührten Reiches schmücken.</content>
    <content contentuid="h08721676g3e3bg40a9g8887g79cd6ed61103" version="1">Sieh dir den Eklipsischer Fläschchenmantel an, eine wundersame Schöpfung, gesponnen aus den Fäden von Träumen und Tautropfen, ein Gefäß, das die Essenz arkaner Elixiere in sich birgt. Gefertigt von den Händen dämmerungsgeschmiedeter Handwerker und gesegnet von himmlischen Weisen, ist dieser Beutel ein Meisterwerk der Form und Funktion, ein Wandteppich der Verzauberung, der in jede Faser eingewoben ist.</content>
    <content contentuid="hdae698e2ga1dag41bdgbb85gc1ae49c36988" version="1">Sieh dir den Flammengeschmiedeten Unfug an, ein winziges Wunderwerk, geformt aus der Essenz von Inferno und Lachen. Mit einer aus geschmolzenem Rubin gehauenen Form und Augen, die wie schelmische Sterne glitzern, tanzt diese lebhafte Kreatur auf dem Abgrund zwischen Chaos und Charme, ein Gefährte, der sich den Erwartungen widersetzt und das Herz vor Staunen entzündet.</content>
    <content contentuid="h16eb3747gc973g4f09ga6c0ge38cfec1adf3" version="1">Sieh dir die Gefährlichen Vipernfläschchen an, hypnotisierende Gefäße potenter Bosheit, ein Meisterwerk der Schattenkünste, das die Essenz tödlicher und ruchloser Gifte in sich birgt. Gefertigt aus Obsidianglas, das mit den dunkelsten Geheimnissen des Arkanen durchtränkt ist, schimmern seine glatte Oberflächen in einem subtilen Schimmer, der an das Glitzern des Mondlichts in einem nächtlichen Teich erinnert.</content>
</contentList>
